有無人頭油仲多到好似中東咁

成日喺企都油lum lum

咩係 喺企
另外圖呢

喺屋企

你係咪覺得自己好威

油王